掃安心出行QR code有$20現金卷

全部信和場都係咁
奶到底

無去都scan啦 廢老們

20蚊

確診5000蚊

無審查
因為準備開放關口

求其搵條友send 張cap 圖出黎比大家用咪得

20蚊買你個人資料

搵部唔要既舊手機
先還原原廠設定
再去download呢個app
拎20蚊coupon
完

券

唔download
直接玩apk offline install

個個人用同一張 瘋狂拎

每日名額1000

乞衣到呢

乞券群組 is ready

留名睇乞衣大頭

肯定消費滿500/1000先平到20蚊啦

on 撚9 又引一大班人去

唔小心貼左個AV qrcode落去會點

裝app群組